[回憶]Q計劃 online

當時有打算係hk推出 但係最後胎死腹中
人物有男女人類 貓 等角色 又可以變身
個時玩過一個星期 好好玩點解會唔出
應該好少人會玩過